俾油彈親 求安慰

好痛

抵

廢

noted

死得未？